有冇人用唔到Now新聞app？

瘋狂loading，㩒唔到制